點解HSBC expat 要5萬鎊都講錯成100萬嘅DR NG 會話自己好熟d賓架可以幫到網友快d開

佢d高級banker friend 點尻佢？

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!

Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦